覺唔覺呢幾日條街多左好多警犬

呢2日返工食飯收工喺唔同地方都見倒幾次警犬
好短時間見倒2班藍帽犬
有無巴打留意倒

可能拉登黎左

19大嘛

關香港咩事

你諗多左

出街抄牌

覺！ 我都想知點解 呢兩日見藍帽子多過見軍裝

定係佢地今年蛇完到軍裝蛇